木馬屠城，喪權辱國，引清兵入關

用那一組字詞最合適

2，5

木馬屠城。 喪權。 引清兵入關